發夢有人畫左張暴政圖

中國共產黨>香港政府>香港警察> <抗爭者<市民> <鄉黑暴徒<藍絲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

你畫 ？靚

唔清楚